太子單恐襲始作俑者就係呢個持槌打人廢老

有冇人識佢？

睇撚死黑警唔拉啦，仲有個短袖shirt廢老